AI機械人與特首對話 稱身為土生土長香港人感驕傲

論壇期間，林鄭月娥與人工智能機械人對話。（楊凱力攝）

行政長官林鄭月娥出席一個以智慧城市為主題的論壇，她表示，政府去年已發表智慧城市藍圖，未來會積極發展大數據、雲端平台、5G網絡等，亦會著重在生物科技與人工智能兩方面的發展。

論壇期間，林鄭月娥與由香港科技公司研發的人工智能機械人對話。林鄭月娥問對方，如何看香港作為一個智慧城市，機械人回應指，香港在智慧城市的發展仍處於起步階段，預計未來會有更好的發展。機械人又說，對於作為一個土生土長的「香港人」，感到十分驕傲。

究竟邊個先係機械人?

快d失控之後...

港獨?

下次AI會話：能夠喺大灣區服務，感受到背後有強大嘅祖國支援，覺得特別的幸福。

好你條毛

港獨機械人

喂！你部野壞咗喎。

AI可以取代林鄭做特首啦

乜春AI 9成係錄定音之後播

特區not香港 政府

如果有人聽到機器人感召上街抗爭
機器人會否被控煽動暴動罪坐7年

太遲啦
香港呢方面根本冇資源
冇市場冇教育冇配套冇文化

中國係中國製造2025方面都做得好好

片呢？

on9仔,人哋沙地亞拉伯係第一個承認咗佢公民資格嘅國家

支那製造2015

首先就是中國人

擺明右邊先係機械人